點解ig買嘢啲賣家咁唔鐘意打價錢

：How much？
：check inbox

海鮮

反競爭行為

可以知道咩人有興趣
加engagement
可以upsell /海鮮價
少d白撞

ig page唔係成交嘅地方

因為單對單inbox佢就可以sell你

打個價錢出嚟好多人會嫌貴同埋會對比價錢

問咗價錢，唔啱價都唔好意思唔買

唔show價錢唔撚買

我都係咁諗
個賣家係咁催你覆，又問下你有冇嘢睇啱咁。不停俾壓力